有冇ANC耳機好介紹？

就尼2021年，小弟想買個入耳式ANC真藍芽無線耳機，想問下ching有冇邊隻好介紹。價錢ard $1000-2000

Sony WF-1000XM3
Airpods Pro

XM3

WF-1000XM3

razer